artifact arena mode求教

真心個驚好玩到癲
淨係個arena mode已經夠我由朝打到晚
買驚送既10張event ticket仲未用完
但係打極都得好少perfect run
想盡快儲夠卡打constructed
雖然就遲d儲夠卡打constructed mode隨時打到工都唔番

game係咪好難打?